[月經]港島人行街銅鑼灣,飲野就中環,九龍人就旺角，尖咀

咁新界人蒲開邊

平時都係行開大帽山
飲嘢方面都係喺村口個井打水

利申: 新界西

有西鐵月票的話

荃、元、屯周圍去都幾爽